代沒有連登的深黃律師中坑post的意見

第一次出post，有怪莫怪，歡迎討論和參考一下！
光復香港！時代革命！

「方便的話，我希望你可以把我今天寫的post轉到年輕人的平台。如果我的意見能令大家冷靜一些，我會安慰。」

內容如下：

如果今天林鄭又火上加油，我希望大家不要太衝動，可以停一停，想一想，是否需要向政府開一張期票，內容如下：

假若政府在927前不問責、不徹回送中條例、不成立獨立調查委員會，不取消「暴動」定性，不為七二一元朗恐襲道歉，那就有以下情況發生：
1. 928機場、高鐵、東鐵不合作運動、把黃金周變黃絲周。
2. 929全港安息運動，悼念反送中的死傷者。
3. 930中共黨旗黨徽火祭，慶祝全港十八區大罷工，各區焚燒黨旗黨徽，為香港發光發熱。
4. 101大遊行，晚上催淚彈水炮車大滙演，助慶七十周年。要香港再上國際頭條！

發出期票後，大家可以先休息，花時間幫有需要的示威者，搜習警方過度暴力的證據及七二一警、黑、議員、政府、中聯辦勾結的真相，合力幫傷者準備民事索償。

自推

想多啲人睇到！

問題來了,1-4幾有意義,但係點樣keep住熱度去到10月?同埋第3同4,點樣防止比777/CCP spin去港獨而唔係5大優先? (港獨係其中一個重點,但而家5大比佢優先,比佢spin走唒就變得無咁緊要)

好難keep，一停落黎就會變返港豬，幾千義士坐監都唔記得哂

十一搞柒佢我認同o既,要keep住熱度都係,但問題有:
1.開學啦,專心讀書乖孩子點都會令動員能力低左
2.近排連戰N場,大家身心都需要refresh下
3.下下大戰三百回合都有手足陣亡,有無方法可以提升效果or keep住熱度又低d costs?例如機場,抵制某d用年輕人就target customer o既垃圾商家?

中坑回應，睇下大家get唔get
(啲哲學佬講野有啲難明)

//幫助被補及受傷的前缐、搜證、seek donation, 在過程中就會知道之後要點做，用法律手段保護被捕人士，過程中會揭露好多執法問題，警察示威者都會得益，之後的抗爭活動就更安全，因為更清楚條界係邊。

今天林鄭已經充分展現了他的邪惡，我不驚訝，甚至預咗，所以打爛更多的警署他亦不會屈服。倒不如專心打七二一的官司及其他的警隊濫權，一可保護前缐，二可令林鄭無法自立道德高地，三可爭取時間休息。最終中央一定會殺林鄭。

士氣一定要慢慢積下來的，如果佔中的革命失敗、送中的革命又失敗，那就算係跳高公主都會沉，仲點有熱度？set了期票，然後到時只要有一兩項訴求得到，士氣必增，起碼不至於原地踏步。

其實你地自己已經答咗，知道會淡化，留意到有淡化呢個可能，其實就已經唔會俾佢發生，因為你地會自我調節，呢個就係人類的特點。而家最需要嘅係調整心態。//

9月尾？

講得有道理

但前題係怕佢呢兩個月秋後算帳捉人

傻撚左咩八月頭喺度講九月尾
仔都生撚埋啦

原諒我講一句唔work.
1. 運動一停就會永遠停. 你見過有期票運動成功過? 如果你係政府, 你會視呢個係解決問題既機會, 定係重整旗鼓既休息時間?
2. 你開左期票, 你只可以等, 一郁就仆街. 主動權送左比人
3. 如果我係政府, 我唔會理你, 繼續錄音機, 跟住拉人, 到你928, 我應該拉到1500人, 你喊都無謂.
4. 就算比你等到928, 市民叫停左一陣, 果啲腎上腺素冇晒, 你又來不合作, 比你屌到你反艇架咋. 連儂牆都熄燈啦.

係有d道理.
如果為左keep熱度就日日打, 其實會仲快冷卻, 香港人日日睇放火, 掟嘢, 發催淚彈, 開槍, 睇左幾次可能已經覺得係日常.
問題係如果9月尾係deadline, 除左開拖之外, 仲有咩可保持熱度? 有無idea?

//如果你地以為一直打，政府DOJ同黑警就唔敢拉你，咪傻啦！你地一直盲打，只會失去市民的氣場！

成件事可以支持到八月，係因為沙田差佬犯了unforced errors, 衝入私人地方打人仲屈人咬手指。然後差佬中聯辦及林鄭想一次過返本，搞元朗！如果無沙田及元朗，成件事已經無氣再繼續了。

所以元朗七二一至為關鍵。要一路打扢下去，運動才可以進入下一浪。拉五十人告暴動，也是因為一個白衣人都冇拉冇告恐襲，顯然不公平！

中坑同後生嘅睇法真係有不同，如果要開拖並不是保持熱度，係保持痛苦！就是不應該想保持呢種熱痛，先要趁現在三思！因為林鄭中聯想利用這熱度翻本，只要今天有大肚婆流產，死咗差佬及記者，政府就有機會大做文章翻本。

如果只懂掉磚勾起痛的回憶，呢d不會長久。大家要武鬥，亦要學文鬥。香港人有無忘記過六四？廿幾年都忘記唔到！咁點解會忘記一班年輕人六一二捨身救香港的防火場？大家點解對香港人咁無信心，唔好睇少咗二百萬人上街！唔好以為自己上到最前就威曬！要齊上齊落！//

//即使很多議員在過去一個多月抗爭看似無能，但為了選票為了私利，佢哋不會讓市民忘記2019年的春秋！

除了六一二，大家可以用七一纪念死去的義士，用七二一紀念官黑勾結的可怕。呢d係要去做的。

呢d分工就係真正的團結。//

//手無寸鐵的人民抗爭，定明確目標係戰略大忌。佔中已經係一個教訓。犯錯不重要，但不要重犯。見招拆招鬥長命才會贏！大家想一想，大家真的忘記了佔中的失敗、銅鑼灣書店、魚蛋事件、之後的暴動罪、三子佔中判罪⋯⋯？如果什麼記憶都沒有，今天會全港大罷工？

最後，我警告年輕人，無成本的抗爭最終係無人會尊重的！怕坐監，就不要放火，不要打差佬。我對梁天琦有少少尊重因為佢無走去外國，而決定去坐牢，將來的政治籌碼必定更大。

我和好多香港人都討厭鍵盤戰士、冷氣室軍司。其實著草示威者都係同一類人//

中坑要訓覺，聽日繼續！
佢話而且呢種運動唔係一個人嘅idea就可以轉。話年輕人要繼續加油，諗多啲討論多啲！

發我牢騷話佢兩個月前叫人搞機場，但其他人話會激起民憤，現在的人才話應該佔領機場，但現在佔已經無意思了...早知早啲post上嚟俾大家講講...

兄弟爬山 各自修行！努力！

佢利申雖然佢係過咗期，不會去最前，但佢一樣和朋友去光復元朗做後勤，就是去學習運動的不同層面。希望大家都會聽下佢意思，互相切磋！

我覺得律師唔太跟到個運動個pace
而家係要迫佢每日都要諗點回應5大訴求
仲開期票做乜？
佢自己要選擇性失聰就後果自負架啦

補充
開張咁長嘅期票
到時又錄音機(99.9%)嘅話道火都無左大半
到時真係一籌莫展

有用po 推

呢排太多放火，真係令人反感，你地屌我都照話架喇，
有無諗過真和平示威去禮賓府，
叫立法局既議員包括泛民，
出撚晒黎去圍著嗌撤回逃犯條例，
雖然政府未必受理，但起碼俾全港人知道，
都試過咁樣表達過吖。

最起碼上左年紀既淺黃，中立既人又受落。

我唔敢想像九月尾情況會點

推

推上啲俾人睇先！

光